戈你老母陣 尼你老母個

呢家

吾你老母系
甘你老母牙

起你老母邊

仲有哥個